我覺得發燒感冒病幾日之後皮膚會好左

定還是係因為病-->訓多左-->皮膚好左

咦 醫生開左5隻藥 其中一個寫住消炎化痰 關事嗎？

開左抗敏藥咋

病時新陳代謝高左

應該係飲水多咗

似係

退燒藥會令肝 生陳代謝功能提高 所以皮膚會好咗
唔好食太多 肝會頂唔順變肝衰竭

暗瘡底食消炎藥咪會好左
但西藥燥
好完會反彈 次次都係

飲水都多左啦

有次仲好笑
腰痛左幾個女都唔好，睇過跌打又睇西醫
全部無撚用
點知一場大感冒
訓足三日
燒退了
腰痛都竟然消失左
我覺得係因為平時無休息，搞到復原唔到